# Menu Program

  Experimento de desarrollo en varios idiomas y sistemas de programación, en un entorno Web, en Front End con HTML/JavaScript y React 16.12, el Back End en Java 8, PHP 7.2 y Node.js Express 4.17
  
## Instalación

En cada uno de los desarrollos se encuentran los archivos de configuración.

# License

  MIT
